王騎承認，賤種朗背後班marketing真心強大

同5毛無咩分別

你team人得5個人?